老母，你係咪要我死咗你先安樂

16號十號波
你要我落樓幫你入支那寶
上翻嚟成身濕晒
樓下啲樹冧晒
你仲話少少雨又冇乜風
頭先又用埋啲呼呼喝喝嘅語氣命令我做野

好想離開依個家

hi錯野

呻完好服待老母喇

嘩 仲係人嚟嘅
呢啲廢中第時一定要入老人院

唔叫佢自己出去 屌你老母

咁大個人唔想做既咪唔好聽佢講
唔想既自己拿拿林搵份工搬出去住
做唔到就乖乖係屋企受氣把啦

既然小小風少少雨點解佢自己唔落去